男朋友就黎大波過我

應唔應該買bra畀佢好 成日出街飛釘
俾人睇蝕晒

利申：得A cup

囗我

買既話應該係咩cup？
想做情人節禮物

就黎，姐係未啦，咁洗乜買？

利申：大波過條女

Gay

死肥佬

胸肌呀⋯⋯

利申：舉開鐵